<h1 align="center">Bot-x</h1>

<h2>Описание:</h2>

<h2>Разработка</h2>
<hr>

<h3>Установка зависимостей</h3>
<div>
    <p>Для установки зависимостей, выполните команду:</p>
    <p>npm i</p>
</div>

<h3>Запуск Development сервера</h3>
<div>
    <p>Чтобы запустить сервер для разработки, выполните команду:</p>
    <p>npm run dev</p>
</div>

<h3>Создание приложения</h3>
<div>
    <p>Чтобы выполнить production сборку, выполните команду:</p>
    <p>npm run build</p>
</div>

<h3>Тестирование приложения локально</h3>
<div>
    <p>После создания приложения можно протестировать его локально, выполнив команду:</p>
    <p>npm run preview</p>
</div>
